向歐洲政府施壓 禁止提供防暴裝備制裁香港

防暴盔
防彈盔
Avon SF10型防毒面具
內部保安制服
防彈衣
防割手套
防暴手套
防暴靴
盔甲
圓盾
長盾
鐵馬

胡椒噴劑
防暴專用胡椒噴劑
胡椒煙霧器煙霧彈
催淚煙
手擲式催淚煙
伸縮警棍
防暴警棍
MP-6輕型滅火筒

史密斯威森軍警型左輪手槍
法德魯寸半口徑大口槍
373型橡膠子彈
雷明登870泵動式霰彈槍
布袋彈
AR-15自動步槍
MP-6滅火器
防毒面具袋

TOYOTA COASTER警察運員車
豐田柯斯達運員車
新款警察裝甲車
平治烏尼莫U5000裝甲車

來源：維基百科

陣間用埋強國野

有冇巴打一齊搵番呢d 裝備既供應商，再一齊公開信去該公司同當地政府施壓

如果有加拿大嘅儘管出聲

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

列啲簡單啲先

車輛
TOYOTA COASTER警察運員車 – 生產商：豐田；來源地：日本
平治烏尼莫U5000裝甲車 – 生產商：豐田；來源地：德國

胡椒球槍 – 生產商：TIPPMANN PEPPERBALL；來源地：美國

催淚彈 - 生產商：Chemring Group ；來源地：英國

要用就用番贏國啦

胡椒煙霧器 - 生產商：Curtis Dyna-fog ；來源地：美國

法國黃背心運動的 8 堂課

求仁得仁，國產催淚彈含毒

爆炸

支持警方使用國貨 紅旗汽車，56式步槍，鵝步步操

【引渡惡法】英外相直接向林鄭表關注 4月拒向港發防暴盾出口證

push

已draft信 不過我唔熟警察啲嘢 要維基冇嘅資料(e.g. 子彈 防具 武器製造商資料) 求大家畀資料啦

一封係畀政府 一封係武器製造商 有咩問題可以提出

求大家畀料

推

Thanks 巴打，我再搵多啲供應商資料

Avon SF10型防毒面具 - 生產商：Avon Protection；來源地：英國

M10左輪已停產

16 年報導的裝備

Push

胡椒噴劑 - 生產商：Sabre Defense ; 來源地：美國

更新中, 大家幫手一齊搵搵料

搵齊料之後我地可能俾番集體寄信班巴打幫手搞

如大家12日有影到子彈或者武器既樣都貼出黎

The Campaign Against the Arms Trade
反對武器貿易組織

知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備

有32間英國軍火公司提供軍火俾香港

直情睇到賣左幾多俾香港

好

幫推

屌你SIEL呢間公司賣左好撚多子彈火藥俾黑警 唔可以放過佢

自膠, 呢個係個LICENSE名, 唔係公司名

南華早報報導公安買咗由美國製造嘅新船 明年抵港

加埋你個名，好夾

得可以喺呢邊威下架咋

good

十卜

等睇用淘寶

其實點解97 後唔轉晒國產武器
強大嘅祖國連航空母艦都做得出
呢d低殺傷力武器點會做唔出
係咪勾結外國勢力

識短路
火藥都慳返

利申：讀文科

唔好掛 一陣轉用支那催淚彈 有毒點算

應該未拎出黎就 直接o係個倉到自爆

有冇人可以查吓戰術套裝

集結連登力量，尋找潘生潘太

用國產都夠啦

正 用支那防暴到時真係水樽都打爆你

橙色果把橡膠槍係咩來頭

大口槍 37/38mm federal riot gun

班黑警自爆

唔一樣

唔好停止供應
犬會轉用強國嘢
應該賣d次貨俾佢

寧願佢繼續買 一陣佢搵大陸就仆街

PUSH

唔知點先知係邊D 公司

支持 呢樣同美國制裁建制孽畜一樣重要

仲好 自爆

用黑星啦屌你老母

[url]
[/url]

【引渡惡法】英外相直接向林鄭表關注 4月拒向港發防暴盾出口證

我地可以搵呢排熟香港程況既國會議員叫佢向當地政府施壓

班狗呢個時候先唔同你愛狗國, H&K禁賣mp5, 班狗搵咁耐替代品都冇考慮大陸支山寨野nr08

意大利都one belt one road, 你望班歐理你

用翻中國製裝備啦

上面巴打draft左兩封信

德國唔賣mp5
英國唔賣防爆盾

今次咁多條片影住佢地冇跟守則使用呢d武器, 唯有一人出一份力試下

班狗啲甲就應該施壓等佢地用支那貨 但係催淚彈戈啲最好唔好始終都係我地發夢時候用

同supplier講做咩撚野
你唔賣大把人賣
直接要UK revoke all export license
EU parliament enforce weapons embargo

住歐洲有投票權既做野啦

CAAT: UK government approved the export of an unlimited quantity of crowd control equipment to Hong Kong

講得啱

俾個list 有export to hk license 既公司

我之所以咁講係有原因
上星期英國國會又己有人問minister of state mr mark field mp 有關export license問題
佢當然係例牌9 up
但國會有幾個議會好熱心香港事務
我打就唔撚夠人打
但我同個議員email 佢會係parliment 問下j hunt, 我己經後補要求就export license發言
本身我直接去叫MEP係EU level做野, 但有咁多英國貨睇下點啦

講明成數唔大架啦, 咁一開始遊行夠話無用啦

ok 我已經改咗字眼 各位手足睇吓可唔可以

ok嘅話我再整多份send畀EU

咁我哋使唔使send多封信畀美國等其他問黑警有生意來往嘅國家 而又唔係EU國家

looks good

pish
good ppst

佢地自己training要食
有白老鼠實驗
安全嘅

請求定施壓

爽呀，大家no gear打過啦死黑警

Fuck_Labour 巴打, 有邊幾個英國國會/歐洲議會議員熟香港?

鏗你八世巴扛封信可以attach 埋香港警察冇跟守則使用呢d武器既片link

陣間加

咁使唔使寫埋信畀美澳加 叫佢地都防止香港政府取得任何裝備？

我想睇黑警戴咗支那防毒面罩 放 支那催淚彈會點

自爆

Hong Kong watch果d
上星期最精彩咪catherine west alistair carmichael
下星期會再有人講

支持原來已經有先例

德國廠商拒售MP5衝鋒槍予香港警隊 或因民主排名太低？

之後轉支製產品

不過泰國試過用支製催淚煙死人搞到好大件事之後成批貨銷毀

大家睇路

警方在反修訂逃犯條例示威中，首次發射了數發橡膠子彈，部分是在離示威者10米範圍內發射，有沒有違反指引呢？新聞刺針發現不同的警務人員
，對發射橡膠子彈的安全指引有不同的理解

留名睇佢地train都有死亡率

香港警察戰功宣傳影集

加咗

open letter to EU:

open letter to UK:

新版本嘅煙彈槍

Push 番 我地研究下email 地址

留tg傾？

依個都幾有用！

咁先好

同領事們提出都得

好 今晚回家整

[member]發夢見到新聞片段睇到佢哋部分嘅袋係用 美國5.11 唔知係佢哋自己買定係公發品/member]

更新緊EMAIL資料, 發現英國下議院有個Committees on Arms Export Controls, 你今獲仲唔仆街?

會更新埋TWITTER, 睇下會唔會有下一步行動

push 巴打想唔想喺tg一齊傾？ 我留tg畀你？

Around 70 Cambridge residents signed and delivered a petition to local MP Daniel Zeichner on Friday, calling for a ban on UK-made policing weapons to Hong Kong and for diplomatic protection to Hong Kong activists.

暫時唔TG住, 想PUSH番呢度

Committees on Arms Export Controls

大家諗到咩email 想sd 係度加
美國d 19政客唔公開email 既

you mean 英國？定係想一併send埋去美國？

禁埋槍械
等香港公安共享祖國榮耀
要買就買大陸槍啦

(中國的92式半自動手槍
同國產左輪
基本上都問題重重)

武器list 主要有英，美，德，暫時搵到英國emaila

防暴盔 英國製
防彈盔 美國製
Avon SF10型防毒面具 英國製
內部保安制服
防彈衣 美國製
防割手套 美國製 Oakley
防暴手套
防暴靴 美國製 BlackHawk
盔甲
圓盾
長盾
鐵馬

胡椒噴劑
防暴專用胡椒噴劑 英國製
胡椒煙霧器煙霧彈 英國製
催淚煙
手擲式催淚煙 英國製 N225
伸縮警棍
防暴警棍
MP-6輕型滅火筒

史密斯威森軍警型左輪手槍 美國製
法德魯寸半口徑大口槍
373型橡膠子彈
雷明登870泵動式霰彈槍 美國製
布袋彈
AR-15自動步槍 美國製
MP-6滅火器
防毒面具袋

TOYOTA COASTER警察運員車
豐田柯斯達運員車
新款警察裝甲車
平治烏尼莫U5000裝甲車

The UK should be "extremely concerned that pictures appear to show that British-made tear gas is being used against peaceful protesters in Hong Kong," says Oliver Feeley-Sprague, Amnesty International UK’s military, security and police programme director

架嚟咗香港嘅水砲車可以點制裁 唔賣維修 唔賣parts ???

我想問吓如果搵美國施壓 我哋係搵美國相關部門施壓 定係搵眾議院議員幫手好啲

部門都係執行者，我諗都係搵議員推動？

等D狗用大陸野啦，做咩咁好要俾來佬貨佢地用。
要佢地著到成個公安咁最好，等班狗佢地以為自己著套gear 好撚型。著得越似公安，市民對佢地越反感

推🔥🔥🔥

UK Parliamentarian Caroline Lucas就612 69回覆

感謝各位巴打一直努力

古惑的槍

今晚再搞搞，唔該哂各巴打

JUNE 25, 2019 / 7:15 PM / UPDATED 2 HOURS AGO

Britain bans sales of tear gas to Hong Kong after violence at protests

Congressional-Executive Commission on China
243 Ford House Office Building
Washington, DC 20515

Email: infocecc@mail.house.gov Telephone: (202) 226-3766 Fax: (202) 226-3804

The U.S.-China Economic and Security Review Commission

444 North Capitol Street, NW
Suite 602, Hall of the States
Washington, DC 20001 Phone: 202-624-1407 E-mail: contact@uscc.gov

辛苦曬樓主

今晚sd 俾美國佬，陣間整定template 大家一齊sd

唔好呀
冇歐美貨，轉用中國貨真係會死人架
中毒或爆炸個隻死人

參考美國點樣制裁沙地阿拉伯

好似AB劑咁產生化學作用
淨吸毒氣

公安用中國製裝備有咩問題

大家可用以下template，係俾美國國會既兩個中國事務委員會，同埋抄送反軍火貿易組織，我已經發出了

To: infocecc@mail.house.gov, contact@uscc.gov
cc: UNODA-web@un.org, hrwpress@hrw.org, report@aiusa.org

如果我條link入面既罪証Attachment唔得可以用鏗你八世巴打既

“I today urge the Hong Kong ... government to establish a robust, independent investigation into the violent scenes that we saw,” Hunt said.

Britain, he said, would issue no more export licenses for crowd-control equipment to Hong Kong until it was satisfied its concerns on human rights and fundamental freedoms had been thoroughly addressed.

“The outcome of that investigation will inform our assessment of future export license applications to the Hong Kong police,” Hunt said.

大家覺得仲使唔使send俾英國國會既arm control committee?

我覺得可以再send

美加都有份好似

上面有位巴打已經整理好信件send畀美國眾議員，我地可以再執多封畀加拿大議會

大家會一齊幫手sd 嗎？

聽日準備德國先

拒絕外國勢力，支持全面用中國制

諾貝爾和平獎得主撐港人和平示威 斥橡膠子彈、催淚彈不人道應被禁

【報道全文：

反送中運動持續，今日有市民在中環律政中心外聚集。到晚上，2017 年獲頒諾貝爾和平獎的「國際廢除核武器運動」、其創會會長 Rebecca Johnson 現身律政中心外，聲援港人和平示威。她又批評警方使用的橡膠子彈及催淚彈，是足以殺人的不人道武器，應該被禁止使用。
ㅤ

sent

27 June 2019

Dear Commissioners of the Congressional-Executive Commission on China and the U.S.-China Economic and Security Review Commission,

AN OPEN LETTER TO THE US CONGRESS FROM CONCERNED HONG KONG CITIZENS REQUESTING A SUSPENSION OF ISSUANCE OF ARMS EXPORT LICENSE TO HKPF WITH AN IMMEDIATE EFFECT

1. We are a group of ordinary Hong Kong citizens who attended a series of mass demonstrations that took place between 9 June and 12 June 2019 against the Hong Kong SAR Government’s proposal to pass the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (commonly known as “the Extradition Bill”). The demonstrations were conducted mostly in a peaceful manner in which only a small number of confrontations occurred. However, as attached in Appendix I, the Hong Kong Police Force (HKPF) has used unreasonably excessive force against protesters and the press, which is in violation of including, but not limited to Article 7, 17, 19(2), and 21 of the International Covenant on Civil and Political Rights.

2. We understand that despite the handover of Hong Kong’s sovereignty to the People’s Republic China, a communist regime, the West had still been continuously supplying weapons to HKPF under the reason that HKPF could use the Western weapons as a means to protect Hong Kong residents. However, such considerations have been proved wrong as HKPF was using them to oppress Hong Kong residents, not to protect. In fact, Heckler & Koch, a Germany company, refused to supply MP5 over the concerns that the weapons would fall into the hands of autocratic regimes, of which the Hong Kong Government is becoming.

3. Therefore, we sincerely urge the US Congress to take practical action convincing the US Government to immediately suspend the issuance of arms export license to HKPF and ensure all companies in the US including, but not limited to those listed on Appendix II will not export weapons to HKPF.

Yours truly,
A group of Hong Kong citizens